其實KFC有無全名？？

Kentucky Fried Chicken

King from chicken （好似係）

killing fuxking chixese

好似好勁

肯塔基州炸雞

kitchen for chicken

Kindly Fuck Chicken

server translate error

Kentucky Fried Chicken 外國係人都咁叫，係香港人英文程度低先叫KFC....

叫簡稱有咩問題
唔通講cu, lol, mtr 又係英文差？

你都戇鳩

我識，打下J先

attention whore

佢英名程度咁好，應該咩都叫全名

搵我？

King of Fried Chicken

咪玩啦，未聽過人咁叫，大家都叫KFC

King Fuck Chicken

香港D鬼佬都係叫開KFC
巴打由細到大住外國叻叻豬你地咪怪佢

Keith fuck chicken

Kimchongun fucks children

高汁

我叫開美國做united states of america 你呢

GPS 高步po舌唇舌dom

Keep fucking ching

KUNG FU KENNY

Kung Fu Chinese

你英文叻到咁，我真係恭喜你啊！

finger licking chicken

Kingdom for chicken

識嘢 kung fu kenny

Katie five chicken

Kieth sir正氣冇叫雞

唔好on9啦 外國人都係叫KFC 衝出嚟柒

似假膠 唔洗咁認真

King Kong Chick

Kfc Fuck Chicken

Kitchen full chicks

咁樣都假膠呀？

Karaoke Festival Chicken

Kid Fuck Chicken

Kids From Chicken

點解肯德基唔譯做敬特基
麥當勞唔叫覓當奴
再講 意思最正應該叫勿當奴

Kenny Friend Club

肯德c 爺爺 大戰 麥當勞叔叔 咁出名

Korea Fuck Chinese

乜撚嘢邏輯

我番工搭Mass Transit Railway

濕哂啦 射咗未?

KongFuChicken

呢個係KKC喎Ching

Kidney From Chicken

kill fucking 支那

Ken fuck chicken

絕對冇可能, 黑人都係叫KFC

kitchen fuck chicken

外國人點嗌benz同bmw

Kimochi fresh cock

呢位兄台生活係咩國家 英文程度咁高
其實都啱嘅 我叫吉野家都叫yoshinoya 只有香港人咁撚cheap叫吉野家

Mercedes ... BMW就真係叫BMW

各位巴打唔好誤會，我真係無覺得自己英文好，只係以前同外國人相處時佢地都係叫Kentucky Fried Chicken，所以先發表如此偉論 多多得罪

名稱只是一個符號讓人分別那一間店舖，而大部分人稱KFC, 就一下子明白那一間店舖。若根據你用全名，並不是錯，是大部分不清楚你説什麼。

King of the chicken

去過外國未?

我會説香港人英文程度絕對不低，只是沒有機會實習用英語生活化。若學校一開始主打英文，而母語根本是從父母那裏學來，已經學懂。香港人在語言方面邊度會輸。我在外國生活多年，看到不少未讀過書泰國曰本越南大媽，因生活逼人，點都學懂用英文溝通。好似新加坡，馬來西亞人，從少就用英文上堂，回家用母語同父母溝通，他們在語言競爭力確實很高

我叫開the United States of America

沖出來柒

Ku klux klan fucks chi na

肥西老母雞英文名係咩

fat pussy mother chicken

大你老母媽

乜唔係kitchen fried chicken咩

咁都有得打飛機

高質

GOODEST LOGIC
d鬼佬成日講AKA乜 AKA物
英文一定好差

In 1991, Kentucky Fried Chicken changed its name to KFC. Why, after 39 successful years, would a world-famous restaurant chain change its name?

Maybe because KFC is just easier to say with your mouth full. Or maybe KFC fits better on signs. In reality, we wanted to let our customers know that we had more for them to enjoy than just fried chicken, and many were already calling us KFC, as it was much easier to say.

收皮啦柒頭

Kai Food Cafe

咪係，全世界d鬼佬都唔會叫開dna架，叫開Deoxyribonucleic acid架
係我地呢d低等香港人先叫dna架咋....

屌你老母啦 無話尻自己好話香港人英文程度差?
仆街崇洋撚 我叫肯德基添呀

咁我自己本身都係香港人, 當我話香港人英文差嘅時候其實係話埋自己, 我唔明白點解你地被指英文差即刻咁大反應, 你試下落街拎住Kentucky 依個字睇下幾多人識讀? 我夠膽講不出3個人。kfc為左係香港發展, 冇理由堅持用一個本地人唔熟悉嘅名黎做招來, 咁用一個相對簡單嘅名亦非常合理。
我成日覺得香港人比支那人好嘅地方就係我地會面對自己嘅缺點, 拎出黎討論再諗下點進步, 而唔係一比人批評, 就起鋼反駁

你用kfc一個例子黎講香港人英文程度低唔夠說服力囉

咪戇鳩
係香港叫KFC係佢地間公司根據brand identity 所定嘅marketing strategy 嚟...

笑撚死